沙田新城市啲鋪頭仲做緊生意㗎

今日人就有啦
有咩可以做到 今佢地做唔到生意啊
有人冇用㗎 啲大鋪照做生意 冇意思㗎

推

我想講銀髮族罷買
都會一班人
圍住個場行塞9個場
(只不過佢地人少無咩效果)

但見到沙田只係企圓形廣場
圍爐唱歌
要搞商場 就要全部人跟隊形
巡視業務
塞死佢個場仲實際
一路行一路唱歌都得啫
唔好好似睇表演 / 提供娛樂咁好無？

屌apple仲好多人
好多人買iphone 實大把錢交租啦

係囉 係咪時候要做啲嘢呢？唔好浪費今日 難得咁多人

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

冇人睇

坐係度有咩用

捨得行未

咁多人嚟左都可以對啲鋪頭冇影響
無言

係咪應該改行動名為
巡視黨鐵商場業務
遊行隊伍咁圍繞商場 每間店入去打圈
前面30人行完到後面30人
流動迴旋人鏈
想買都冇得比錢唔得您死

最基本啦
好過坐喺度嗌口號 得把聲

點解到而家都無人逼入鋪頭 諗住係門口叫逼人閂？

行下啦好嗎

說好的和你shop????

整亂曬佢地既商品，但唔買，例如買衫既：件件睇，整亂曬，搞完一間搞下間，整好再下一批人搞過。重要塞住曬門口，真正想買野既都入唔到去

有實質效果就算
唔好做得太過份
始終間舖有交租
就係私人地方
而且商戶都係受害者
大家應該高呼「新鴻基減租！」
直接打大佬

而家0效果

哦 原來又唔諗住影響到d 鋪既 ok

其實已經影響到
不過手足冇入商舖攪事冇位畀人入
而用返中共嗰句「不忘初心」
目標係 SHK
而家 SHK 縮去後面影響最少
應該要叫佢減租
打擊下收入
股價就...

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

純粹驚跑大陸人

手足唔會消費嘛

.....咪搞人地d野啦 又搞到人地最底層既員工

快d行街啦

係咪好多手足嚟

齋玩唔買

你地上面啲建議 會整到個畫面極難睇 十足黑社會掃場咁

人多左生意好左

和理非入去帶旺人流啦

佢打開門唔代表有生意，而且有晒list要針對藍店，一個美心集團你都有排玩，呢個係起步，好相信連鎖反應，尤其依家無旅客，佢無左本土生意，食得屎

和理非活動嚟 唔好衝

岩
一係淨睇唔買

其實賣電器既百老X同蘇X都係中共啲人尼，手足可以入去涼冷氣的
百老X： 掌舵人係全國政協
蘇X : 幕後係由中聯辦指揮

係，目的就係咁，唔好入舖頭攪，出面嗌口號已經夠

點解唔坐係starbuck入面休息下

人多，迫到入唔到先叫成功

美心幫趁一壺普利

夜晚就可以去狗屋附近食糖水

分開坐，一人一台

最底層嘅員工都係普通市民嚟㗎咋，何必呢。。

到左starbuck la

入去坐底。休息下

唔係要拎佢地做唔到生意 同關閘 唔好鳩up
係行街但唔買野姐

我朋友個朋友話呀....拎磚掟下共畜啲唔知乜鳩出軌站...咁班恐怖分子會嚟保護喎...嘩...恐怖分子要嚟啲舖仲唔走鬼咩

唔好搞亂個場就得。
到時d手足要執返個場實屌死你
明明本身唔使做

買iphone有咩問題
支持美國公司

班商戶咪又係班貪官生意

人在沙田 不過在沙田廣場食緊野

我地唔係恐怖份子，點解佢要落閘？
唔好主動搞佢地，佢地要落自己落

樓豬又係邊 屋企遊行?

搞亂完咪又係大機會係手足員執返

行緊啦

華為收檔

新城市做緊表示讚同

其實唔塞佢都無人買，睇就有

呢間店係同蘇X 共同擁有的，佢地只係把客人回上5/樓做生意............

沙田站一出事就關舖

越北好食

去入list 嘅門口解釋點解唔好幫襯，例如美心

抗爭專用品牌

緊係喺apple 度用iPad 寫下嘢 Mac機播下歌

美心整緊超長運輸帶

係呀，尤其啲衫店
IT嗰啲好撚多大陸人去買嫁
福建360嗰啲幫佢地執亂哂啲貨

全部機播香港國歌

其實咁樣唔係仲好咩？ 姐係代表示威者既活動係和平
絕唔影響到商店運作

係，齋睇唔買就得唔好衝

應該要去派「感謝狀」俾d商舖！
多謝佢地開門支持今日活動！
或者多謝佢地之前閂門撐罷工
等中共以為d商戶係「黃」
激X死中共！